放低偏見,其實刀劍神域都係一套幾出色既作品

論作畫雖然A-1就出名崩,但係刀劍神域入面佢地表演算係比較高汁
而且佢對於遊戲畫面展現做得幾好,UI同斬擊受傷效果都有做到足
星爆氣流斬配上桐人既表情非常之有張力

音樂又有梶浦由記出,刀劍神域夾史詩級音樂無得彈
佢首coffce,soda到到依家人人都識得唱

第一集最尾個隻驚死左現實都會死,個鏡頭一野拉埋去.真係睇到起哂雞皮
桐狗因為牙幸件事搞到自己做左自閉仔,有牙廁那呢個女主角去開解佢,
覺得桐狗可以走出悲痛,容入返個社會比我啲廢老見到真係覺得好感動,個陣真係喊左

有牙廁那呢個女友真係唔話得,當年SAO篇最尾一集牙廁那突破左系統既界限
加上前期同桐狗既感情鋪排,個下我跪左係部電腦面前,喊左
屋企人問我做mud9

刀劍神域做到咁紅,其實真係有佢既魅力所在,
雖則後面alo篇,ggo篇好撚戇鳩,
死亡筆記後半,都成日比連登仔屌
但係佢都係一套出色既作品
希望連登仔唔好再盲反

世界第一

馬爻吾刀

哈哈，我正在讀小學，我最喜歡看的動畫是刀劍神域。

樓主認真post

樓豬難得一見 真 高汁認真po

gp+1

搞到之前有個毒撚係公司present都講sao添

我知道佢真心好鍾意sao呢套作品
但係太多人對sao甚至acg有偏見,先會受到人恥笑
真係可憐

唔使美化件事 定係你就係果個毒撚

acg本來就係小眾野 大眾眼中有偏見好正常姐

係都要人地認同啲毒撚咁惡嘅

咁大眾對acg有偏見,個毒撚比人恥笑
都係事實黎
幾時有人叫你認同佢

喜歡sao的都是好人🤙

我又唔敢咁講
但係最少刀劍神域唔差到去地底泥
你的名字就真係世界第一既完美作品

我7刷

我入戲院睇左3次,之後仲買埋bd同小說

sao正傳 10分 溝女6分
正傳講佢本人由享受到恐慌再摺埋自己然後再攤開真係無得輸 不過追加劇情越多就越黎越無本來既壯烈feel

alo
角色太多 描寫篇幅散哂 失敗

ggo 好地地寫條新女做主角
同海賊王一樣一條新角色你出一大段角色描寫講背景講心路歷程 唔想知呀
加埋用比賽呢個經典拖劇情模式 失敗

樓主好ball 我都要出櫃 今日就着刀劍T返學

公會會長呢個角色真係塑造得好好
萬人景仰既救世主竟然係最終boss
反派又唔係純粹既邪惡,純粹想整好隻驚
故事尾又幫人桐人

啲女知道你睇sao立即濕哂啦

其實係真
主要平時串佢都係因為好多非毒人士睇呢套野又當神咁拜

以前我都咁覺得
但係套野吸引到咁多mk睇都幾犀利

咁睇火影會唔會平行天堂咁爆水？

火影呢啲男仔睇比較多
sao就大部份男女都鍾意睇
應該難少少

而家啲女重睇唔睇光之美少女 懷疑00後動漫都唔點睇了

都會睇既,好似幪面超人咁不斷出新
仲有睇下寶石寵物,偶像mudmud咁

coffee soda

sick ball

alo有絕劍bb已經贏sao

醬哥開po?

樓主同我一樣咁有見地

其實我覺得第一季幾好睇喎

re0都係

re0不嬲都世界第一

係

小學2年級嗰陣睇莉茲嗰集覺得好浪漫

多竝講野唔會咁有文路

想知醬哥係咩台既知名人士

因為詩乃 所以出色

條熱褲仔係幾正

男人都中2=.=?

y

其實身材算唔錯
係冇波,不過我唔介意

要ball有牙直
要蘿蔔有西莉卡
5明點解中2男人

C乃唔算蘿蔔la
身型苗條既jk幾好睇的
直熱就有肉地,我反而唔like呢類
牙廁那就算兩者之間既平衡

樓主終於有返個高汁post

是的

牙廁娜比人玩過晒=.=
狗都唔屌

我開post講押井守,今敏啲舊動畫冇人理
都係近年既動畫對連登仔有共嗚啲

上帝有無可能創造到一個你唔會出現既刀劍神域post=.=

10月有第3季
吹奏定先差唔多了
刀劍皇朝再現

小妹動物台刀劍第一人

淨係留意到有人開一堆18+

推介高汁H漫
連登仔個個都好虛偽,偷偷地打J,然後屌鳩我放埋啲色情野
成班偽君子,冇人識欣賞呢種優秀既作品

對住一D細個有玩MMORPG既人黎講佢個設定真係好吸引
作者原本諗既故事重點應該係ALICE 但係我覺得最好睇反而係艾恩葛朗特篇 之後越搞越多女 覺得真係無乜意思

今敏D動畫先係世界第一無得輸
可惜天妒英才
俾返今敏我呀

佳作係梗架啦
不過我係反果啲將刀劍放通神枱嘅人

後面個啲係見好賣先格硬出落去
原本應該成本書得桐人,牙廁那,會長3個主要人物

uw篇都算回復返啲質素

有ching sick ball

要睇咩type先
我試過睇一套H漫睇到喊撚左
唔記得叫咩名
就係講男主角帽左俾女飛
然後係街撿到件靚女機械人
結局唔講 好撚好睇

完美藍色好尾機
反而千年阿婆覺得麻麻地

藍色未睇
個人鐘意睇東京教父
成個故仔好warm

幾好嘅作品都敗係公廁娜身上

完美藍色抄黑天鵝,紅甜椒抄inc唔識串
千年牙婆覺得幾感動,同埋東京神父呢兩套易9up啲

細佬我讀得豬少
小學都未畢到熱
要我寫咩深度解析is好困難
希望大家都能夠由我簡陋既墨水睇得出刀劍神域係幾咁有魅力

以前睇過本有個賊入屋打劫
法國個細佬女成日比佢老竇屌
個故仔之後好純愛,好勵志
唔記得叫咩名

講返刀劍OK?

我係重案組總督察黃啟發,限你三分鐘之內棄械投降

黎明今次咁高質

打賞返1000dmm比我

俾700你買戒指

ok

認同
三大神作
你的名字
刀劍神域
黑子的籃球